Sprint 1:

    -Págia inicial contendo uma breve apresentação, com link de convite para o servidor com imagem chamativa.
    -Aba contendo notas de atualização do servidor.
    -Aba contendo uma lista de comandos úteis do servidor.